厲害了我的蟈

禾的蟈竟然有份製作

定係字幕組玩野

識唔識尊重

邊到唔尊重=.=

有份製作有幾奇？依家動畫主要收入都係蟈

有份

唔係聲優畫無咩大不了

齊齊哈爾震環

乃愛我老婆

唔係短髮
唔啱你

乃愛我婆

喵內

果然祖國厲害

喵也吶

滑稽 萌新瑟瑟發抖